RTHK Live 有人暈咗

快啲搵人call白車!

有冇人知實際地點?

pish

有冇人知具體地點?

黃大仙 龍趣園

可唔可以幫佢call白車?

班警將佢搬黎搬去唔知想做乜

搜佢袋

anyone called ambulance??
they are not even checking her vitals!!

冇晒反應播！

好似係女仔來

無曬反應既屌

千萬唔好係第一個烈士呀！

有醫護人員企圖協助但係被阻止

女義士好醒，被捉後話要入院，克警話遲d ，佢就話"我暈啦"，就暈到而家

黃大仙有個包住頭
cable live

推

[推上熱門] 今日現場發現兩大問題！

Today

十分鐘前有人call咗白車 依家到